北朗區選民 去撚左邊？

曾在超級區議會憑49萬票膺「票王」的「鄺神」鄺俊宇，在今日區議會選舉選情卻出現大逆轉，晚上留守其出選的元朗北朗選區拉票，但至今情況非常不樂觀，無奈下要大打「告急牌」。鄺俊宇晚上接受《蘋果》訪問時直言「選戰陷入苦況」，全因北朗區投票率低，據他所知，北朗區有10,395名選民，惟截至下午6時半，累積投票率只有約54.53%，仍比全港60.36%低。

「我哋面對一個強大嘅配票機器，如果投票率低對我哋選情非常不利！」現年36歲的鄺俊宇，於2007年首次參選區選，就成功當選，當時只有24歲。其後在北朗區連任3屆區議員，惟今年競逐連任卻出奇地嚴峻。他形容低投票率絕對是一個警號，建制派下午派出重量級人物如梁志祥等強攻，而低投票率令全元朗區民主派候選人選情緊張，他呼籲各位選民盡快出來投票，「千祈唔好睇小自己一票，多你一票真係多好多！」

我哋真係唔係贏梗㗎 鄺俊宇係依幾個月咁出力 有咩可能會咁 北朗區唔好再係喺屋企喇 出到聲要輸

快撚啲投票啦

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

Push

54.34% 大家瞓晒覺

push

北朗區選民

元朗人投票！

好慘， 以前住朗屏

其實投鄺仔果d好多都成家立室搬哂出去住

大家投票啦

應該訓喺度都嬴，建制無動員，所以投票率低？

有重量人物呀建制

鄺神一定贏

今朝去z好多人，但Y冇人
快啲去投，唔好諗住贏硬

推

仆街啦元朗黑

人地出到聲

今朝已投鄺仔

出去呀屌

出嚟啦

唔撚係出左咁多力都冇人支持佢

一票不投建制派 快d去投票

Tui

真係冇眼睇

快啲投啦

成班撚屌真係手停口停, 星期日都要返工

推呀！出嚟呀

推呀

朗屏手足出黎呀

真係想知 11點幾已經斷人龍開始唔洗排隊

推啊

出嚟

元朗國果然垃圾

去哂邊

屌 推

幫幫

依家目測分零鐘先有人入去投

頌柏同天耀 都告急

慘

點解會咁

投票呀
投票呀

元朗佬

抵你地樓價跌.

似係枱底鄉黑恐嚇？

各位街坊溫馨提示❤️
‼️喺10:30pm前已排隊‼️
‼️票站就一定要安排投票‼️
‼️所以不要以為夠鐘就走人‼️

‼️記得話比未投票嘅朋友聽呀‼️

#區選 #提提你
#多你一票真係多好多架
全港告急
依家去投都未遲

真係好Ｌ黑。。。
頂Ｌ全！唔好輸！

快啦屌哂你班元朗人
利申選區唔係北朗

出嚟投票啊 香港要輪陷啦 告急

一定要贏班鄉黑

投左啦

所以得返廢老

鄺神啊

快d 動身喇，北朗手足，加油

我係Y隊 7:30係多人 惟一擔心係大家大個仔大個女搬走晒

屌晒你班撚樣，出黎呀
鄺仔都輸俾藍絲笑到仆街

唔可以比鄺神輸

好多R 同 Z
我今日去投Y唔洗排

Z唔驚 大部分都係自己人 係驚啲廢老

北朗區選民 去撚左邊？

2019年區議會選舉因應人口增加，東頭工業區一帶的采葉庭、尚豪庭及興建中的宏富苑改劃為元朗東頭選區，而北朗選區吸收鳳屏、雀屏樓後恢復由朗屏邨所組成，有關改動被指務求使鄺俊宇連任失敗，失去其參選立法會選舉區議會(第二)功能界別的資格。但由於未有其他可行改動方案，結果維持元朗東頭及北朗選區的變動。

tui

我問我當然越多票好
但朗屏真係好多fans架鄺囝
我拉左成家去投啦

我都係呀由佢做社區幹事果時睇住佢大
由當日鄺囝變今日鄺神真係好感動
希望可以繼續連任到

出嚟投票呀！

北朗人出嚟！